有冇好嘅醫濕疹醫生介紹

之前睇左十年嘅醫生過左身

有冇九龍新界區嘅好醫生介紹

荃灣南豐中心葉醫生幾好

但係如果你深受多年影響
建議你儲夠錢去抽血驗下究竟係對啲咩敏感
養和同埋瑪麗醫院好似都有脫敏療程
打針嘅一兩年就會好返好多
一勞永逸

定期都有抽血，不過唔係見敏感源，都係睇啲咩血球嗰啲

其實呢兩年巳經好好多，醫生俾嘅藥亦無類固醇，但佢話比嗰隻藥係有時限，我都食到差唔多尾聲，我一直睇嗰個叫陳錦添，都好出名，前日先收到通知走左

Lm

之前有FD 跟個營養師，之後佢個濕疹問題解決咗好多

使唔使幫你問問？

好呀，感謝你